{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014782?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 아라진펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合にはペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性への予約の際には保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室の際に予約した特典で個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューのために炭とグリルを利用するのに料金がかかります。 カップルルームは20,000ウォン、大きいグリル1個を使用する場合は30,000ウォン、大きいグリル2個を使用する場合は50,000ウォンです。 一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFiが提供されます。 カラオケとフットサル場もあります。 客室には基本的な調味料である塩のみ提供されます。 駐車が可能で、ウォーターパークと休養林、樹木園、渓谷が隣接しています。 また、近くには龍門寺、龍門山、楊平昆虫博物館、楊平郡立博物館、龍門生活、広灘川辺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性への予約の際には保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "入室の際に予約した特典で個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを利用するのに料金がかかります。カップルルームは20,000ウォン、大きいグリル1個を使用する場合は30,000ウォン、大きいグリル2個を使用する場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFiが提供されます。カラオケとフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような調味料が提供されますか？",
            "answer": "客室には基本的な調味料である塩のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ウォーターパークと休養林、樹木園、渓谷が隣接しています。また、近くには龍門寺、龍門山、楊平昆虫博物館、楊平郡立博物館、龍門生活、広灘川辺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 547
    }
}